想問吓新牌22歲出唔出到保險？

想出部civic 操車

我20，叫屋企人出
自己出冇咩公司肯，有都好貴

屋企人個牌已經比番運輸處

留名

留名
屋企得自己一個有車牌
P已甩

貴囉
我0ncb三保得泰加受仲要要14k

無計 要搵人同你出 無咩公司受保

22 ＋ P牌 + civic

= Mission impossible

就算出到都係天價

p牌加civic 加唔夠歲
呢d保險佬笑住賺
出到塾底都高

22歲甩p一年0ncb出架is200都9000 墊底要九萬 你仲要p 出部ehco算啦

Es 咋

我20歲P牌叫屋企人出
但我都剩係出左部 Echo Verso

理得你邊隻
保險公司眼中Civic = 高危車

事實都係

個人例子
22歲
P牌
06 civic
=9k

23
P牌
7000

忽發其想
如果自己去公司註冊處開間公司
架車用公司名買
咁會唔會有人受份保

21 甩p 一年

golf 1.4 4500蚊

樹蛙要1雞

咁平

甩左P機蛙都要1皮
利申22甩P

其實可以
不過有心理準備yiu 加埋都6-9萬
同埋要交個人頭做named driver